說好的牛三爆發，業績期乘風破浪！

龍5爆發

牛牛嘻

隻隻業績都差